元朗人將所知的報道

。元朗兩間銀行 中銀 匯豐己經閂左門
。超市 百佳都陸續閂門
。的士站無的士
。7-11 Ok己經閂左
。南邊圍 西邊圍 坑尾村 有人流聚集
。元朗人表示仲利害過打風

以上係證實的 包括小弟親眼睇

-聽講琴晚單野，外面勢力己經叫元朗唔好咁做，怕搞大件事。結果元朗收左錢唔理。依家搞出大頭佛。

-聽講琴晚打中新Beyond既某大哥親人或伴侶 入埋醫院，依家落左9架大車報仇。

以上係聽番黎

推推

班元朗黑社會毫無江湖道義，大肚婆老人家都打，必須剷除！